Paab Lisskman tulli kohto Ete nink tunnist Kahkwa Pois ozi omma wiolit Tahan tono 
Reijn ütls ma tija todda wijoli ta om Possäni
Jan näj Köen Pab liskman löp Possäne Poija mano ütles anna se wijol sijä Ja to orit kazke wijole kädde ütles addam Poksson om to wijoli Rozke teno Ja Pesmisest Ei tijä temmä ja Ei olle nänno
